10年前CNN普查：MJ第一 Beatles第二 張國榮第三 貓王第四

//10 年前 CNN 做過一個普查，選出近五十年全球最指標性的音樂歌手，結果不負眾望是 MJ 第一，The Beatles 第二，第三是張國榮，第四是貓王。

冇錯，張國榮就是跟這幾位並列。//